bitcoin應該會跌破2萬

應該3個月左右就會跌去2萬左右

yes, i agree with u

Ha

跌咪溝 驚閪

2萬要all in了

咁樓主沽空btc未？

係就好
可以俾多次機會大家

有咩tools去沽空？？

2萬就all in

你入錢去幣安想點沽都有